澄清: 民主黨無叫人投泛民, 係陳淑莊叫人投票

澄清: 係陳淑莊叫人投票入立法會, 唔係民主黨

陳淑莊發言係好撚膠, 不過陳淑莊自己都比人預先DQ左, 九月無得選.

{69前氣氛返哂黎}我地急需一個低風險門檻嘅全民表態行動

屌可以屌

但要屌番講呢句說話既人

幫推

9 月可能已經拉晒佢地坐監 唔使投

推fact

23條都立左
仲投票

咁快割𥱊
陳淑莊唔係販民一員？

反而胡志偉岩岩咁講 恐怕第一批拉

原本TOPIC係[民主黨回應國安法：投我地票入立法會]

陳淑莊唔係民主黨

民主黨無叫人投泛民, 係公民黨叫人投票

推，好黑暗
但唔好曲解人地嘅發言
要清清楚楚就自己聽一次

over my dead body都有發言, 但無講
陳淑莊講左

胡志偉:中共必亡

Push

rap得

犯硬國安法

連登太多五毛洗風向

胡志偉太勇

有分別咩

push

飯登:你分化/熱狗/五毛

仲話咩唔係新時代係新獨裁時代

支共打到埋身都仲掛住搞分化
唔好理d分化po啦

屌又割

五毛必亡

推

陳淑莊幾時入左民主黨?

咁都有得割 你刀高好過刺身師傅

投票選佢哋入去可能冇用
但投票可以表態
唔好唔記得上次選舉外國係好留意我地

佢地坐好過市民坐

風向已成陳淑莊真係一句累全家，依個時間仲講依啲

對於我來講都無分別

投票同體制外冇衝突

熱狗真係唔成大器..
呢d時候仲搵位狙擊..私怨大過天

到9 月泛民仲齊齊整整既話 我實投佢地

割啦割啦

佢終於憑自己意志講野

一國兩制已死
中共必亡
仲用英文講埋畀外媒聽：
One country Two Systems has ended.

分化撚唔好扮聽唔到

總結「好嬲好嬲好嬲，記得投票表態」

拉眾志/本土/素人
留返公民黨民主黨十幾席入去

打倒共產黨

今晚返去比四方西屌

咁都又得割cls

睇錯佢今晚返去屌四方西

佢真係好垃圾
到呢個時刻仲講呢啲

陳淑莊自己都俾人姦左 (無得選), 但仲叫人投票

勁多風向

陳淑莊應該係公民黨

同23條立法後洗唔洗番工一樣道理姐
但佢講多左

推呢個

推FACT

咩風向
根本睇死你地無得投最尾實投佢地
同果陣叫人含淚投票一樣

好勇

第一批顛覆國家政權罪
我阿媽同老豆好鍾意胡志偉
今次真係898啦佢

我要聽日全世界頭版都係講中共bypass香港立國安法

唔該留言幫推 仲有叫身邊嘅人幫手做文宣

？民主派議會召集人係公開嘅記者會突然又變返代表自己？

第一批GG

雖然係事實

仲要第一個出黎講野

omdb都唔講嘅時候
陳淑莊搞乜

極權政府: 講事實係有罪

哇 好惡
泛民係個單一entity
泛民係一個大腦嚟
所有泛民都係被一個大腦所支配
所有泛民都係共生生物嚟

[鳥盡弓藏] 最應該驚驚唔係泛民本土一般市民 最應該驚係少數保皇奶共派

可能係真心膠 (畢竟佢自己無得選)

好多五毛

其實有時要面對現實

人哋記者會好大篇幅講一國兩制已死，胡志偉話中共必亡，小心此post 好多PR 搵位入

個個都屌佢話投票選返佢地入立會做乜
但係首先佢地只係叫人投票
我覺得可以清楚少少個票係投黎比佢地入返立會
定係個票係投黎量化對政府既不滿

你可能話 區選重唔夠？
係架 真係唔夠
一年時間唔長唔短 不過隔左個疫情又有份監警會報告
有一個機會可以量化一次既 我都選擇會去投

投邊個真係唔重要 好似區選咁 阿貓阿狗都入到議會
重要係票數
唔鍾意傳統泛民 我覺得大可唔投佢地
而唔係否決整個選舉

Every bullet is a bullet
所以並冇話有立法會選舉就唔能夠抗爭既問題

成班一齊開記招
食飯搭枱咩

見出事就割？
唔好咁肉酸啦

如果覺得仲有本錢鞭屍嘅繼續鞭

毒男巴pin $51啦，仲貼切

老馬有火

所以話
人地話佢就係分化
講到自己就會話係個人意見

OK

成日都覺得胡志偉好貼地
係班老屎忽
同鄺同勇峯自組啦

最好啦,多得佢地無能畏縮先搞到香港敗局至此.逗咗咁耐人工唔駛還呀.

35+ 入去廢法得唔得先

個po沈緊

要推fact

都話每個方法都要試...唔試即係認輸

陳淑莊叫人投票唔通叫人投建制咩,咪又係投飯民
笑撚左,仲掛住9月個位

但陳淑莊唔係掛住自己個位

推，不如完完整整聽哂上文下理佢講乜先？

泛民議會內票向同建制一樣喎 肯割未？

講投票無問題
唔通又學熱狗五毛講投白票咩

講真，本身仲諗住佢會號召遊行，點知仲聽到佢講話投票。但佢後尾都有自嘲話連仲有無得投票都唔知，打和啦。

佢自己都無得選

咪又係成個飯民利益集團
佢係民主派會議召集人黎
仲掛住飯民係9月個D位

議員們！聽日就宣佈香港獨立啦！

參選都拉鳩得你啦，仲選

邊個議員投過反對票=反國安
邊個投票比果個議員=反國安

民主派：中共必亡 This is the end of One Country Two Systems.

標題juicy d 睇下推唔推得郁先

你仲想佢講乜姐
唔通你expect佢衝去北京阻國安法咩
佢勸你投埋最後一次票喳

👍🏻

OMDB死得未,好想over his dead body

HONG KONG IS DEAD !

唔知點解覺得碌撚應該好開心

lm

唔使再分飯粉熱狗啦

國安法大家係咪攬住一齊死

s

胡志勇
許智勇

講錯野就話個人言論啫 唔代表得曬成個黨成個泛民
或者有人做柒野仆街野都係話佢唔代表其他人
但一有人做啱野就成個泛民都係值得信賴同依靠

碌撚心諗:呢日終於到啦

佢好似諗住趁未通過 講埋今次咁

陳淑莊，公民黨，民主黨咪一撚樣
泛民都無話同佢割蓆你就叻唔切

點解唔可以投票
拉

終於有人講人話
講到國安法好似阻倒咁
點阻？自己撞上北京阻？
北京啊你估北角啊

btw留得快左
唔係叫大家白票 有票緊係投

我個意思係呢個時候仲特登講投票
你話你聽日分析每條戰線呢張票係大型顯示民意反對中共我都可以接受

呢個moment第一priority仲係投票
而家人地唔同你守規矩 呢個就要變支線啦

留得快左
唔係要白票

而係呢個時候呢個人仲當投票係第一priority
當支那唔同你守規矩既時候
議會戰線要打
但係已經係支線

得 我其他留言補充返左
我既意思係呢個時候明顯第一priority唔係投票啦
議會戰線要打 但係應該係支線

陳淑莊民主派召集人黎
咁樣都要割

食相醜到呢

如果立左法咪全部一齊dq, 唔駛再分唔分泛民, 總知14年同19/20年出過黎遊行集會, 支持黃色經濟全部都可以dq